溝唔到女 會唔會係因為我哋毒撚天生臉型唔適合有頭髮

照住啲mk仔剪完個mk頭 都係無女注意
會唔會剃光頭 標奇立異啲 反而吸引到女女？
有冇巴打肯身先士卒試下
就算唔得啲頭髮都好快生返出嚟 無蝕底

gif？

gif呢

Lm

lm

畫個gif就會有女女

自拍個頭上嚟幫你睇下

不如試下剪鳩毛

關咩臉形事
溝唔到女只係因為柒

0/10

gif無

屌你想昆班傻鳩鏟光

畫咗幾百幅了

9

有女未

怕自爆 不了 我個mk頭全港無乜人有

剪完都無人知

天生面型唔適合有女朋友

此帖必火

唔關臉型咪關髮型
光頭咪無髮型 咪無柒味

除褲包你出名

cls....

10

咁多字都0 分

本行認同

未的

毒撚唔好ff 咁多啦

你未出聲未見面人地就知你毒啦

置頂示眾 兄弟們咬佢

重點係樣衰呀
樣衰嘅光頭咪即係撚樣

剪咗邊個頭先?

咬你

成個頭剪埋算啦

不如剪碌鳩痴係個頭度

痴落塊面

換落個鼻

yes

冇GIF學咩人出po

仲爭我個名未畫

講到柒唔柒同臉型無關咁

有頭毛嗰個

我毒在骨子裏 外表mk

人怕出名豬怕肥

唔出名就冇女

首無

老帽餓多多hallo

即係要留長頭髮遮住佢？

之前你唔係有天能版巴士奇遇咩

我想同gif分手

頭髮呢

又想點...

我性格中上

如果當日嘅我係光頭
可能仔都生埋了

己光頭

唔關事，係你嗰一刻中咗天能

返唔到轉頭

互咬 very gay

你有冇問過佢想唔想同你分手

分手要諗對方感受 咁一世都分唔到

所以我分唔到

天生臉型唔適合有

台主

正，我睇晒呢個一拳外傳8冊

試下用鼻哥呼吸改善面形

屌到個閪出煙

試吓留長頭髮？

果然真係得毒撚先會諗呢啲野

你樣衰剪乜都嚇走啲女架啦

火係支那用詞黎

名？

邊個肯條你條女
就幫佢畫gif

剷完只會更似強姦犯
btw兩個月生得其實都可以一試

可以每日一幅 意pm

gif

試吓飲一支飲品叫做惟有飲者L其M

唔飲酒

上次個女朋友係邊個嚟架咁

你好忙咩 成日一日後先出現

係呀，好忙加樓下中左武肺要清潔

生活多姿多彩

係樓下
樓下個歌舞群組神速入院再出院，搞到要換喉
又多job搞到我追唔到畫gif post

有job仲曬